徐曉東要用幾耐KO張無忌？

九陽神功丫拿